又身在大陸，有咩要注意

除左連登，咩網都上唔到

天滅中共
平反六四

習近平下台

香港獨立萬歲
台灣獨立萬歲

小心食野

上次係玩左一日都無事，番到深圳準備過關時食左條台灣腸，番到黎又屙又嘔，屌佢老母

東門？叫咗你食返香港腸架啦